權力遊戲的作者與FromSoftware合作，動作冒險遊戲ELDEN RING將登錄PS4 / XB1 / PC

權力遊戲的作者與FromSoftware合作的遊戲洩露了
是款名為ELDEN RING的動作冒險遊戲
將登錄PS4 / XB1 / PC

屌你老母j撚死人

My dick

專心寫小說啦肥佬

比較估唔到係ps4嘅末世代嘅時候仲有一個鉅作

希望fs今次唔會做臭自己個朵

小說都未寫完又出其他野，套劇完結全城皆屌，好心快手寫埋個結局佢啦

我諗機會都唔大， 好幾隻作品都評價好高
除非你意思係話權力遊戲劇集爛尾嘅情況

又唔係獨佔
鍾意幾時出都得啦

咁快又有新game

屌呀
可唔可以快手出

又唔係咁講，ps3末代嘅時候真係冇乜game
如今係呢個上世代嘅機種繼續keep住出game
本來仲以為上年e3公佈仲未出嘅game就已經差唔多係呢個世代嘅結尾

hbo夾硬拍落去關grrm咩事，
grrm鐘意慢工出細貨，
慢慢寫好過爛尾啦

掉返轉講，下世代機都支援返上世代驚，咁遊戲廠對成本上都好控制D，都唔怕係個世代未期出驚，反正下世代都玩得返。

對上一本七八年前了😩

ps3末點會冇game
the last of us，gta v都係ps3末 先出

就係ps3中後期先多驚啊, 講經咩

幾時有做臭過，ds2

就係得嗰幾隻，之後無了

中後期係多，末期無

ds2係幾高評價，又係得連燈同台仔唔鍾意，同仁王一樣

ds2得pvp 評價好d ，故事怪怪地，如果咁得之後就唔使叫返宮崎英高返黎啦

the last of us同gta v出左過幾個月ps4就正式發售啦
依家ps5連公佈都未公佈，ps4起碼都重要玩多一兩年

ds2只係喺咁多隻裡面較為失色 但仍然贏其他game幾條街

睇定啲先，我覺得權力遊戲果類世界觀其實適合witcher 3或者skyrim果類劇情任務主導open world 玩法多啲

但ds到隻狼個流程都係線性闖關開checkpoint 果類，遊戲體驗贏在關卡設計 boss戰，征服難關既感覺

如果兩者結合到

DS1/DS2 相對黎講有非線性既部份
但都好難想像點樣做到依種世界觀
依個先係最期待既原因

係 所以都係好遊戲

咁呢個又係，ps5估計最快都下年先推出
如今最後一兩年，差唔多每一兩個月就有隻大作，算係咁

打爆左隻狼
而家玩緊bloodborne
襯特價買左ds3
dark soul重制值唔值得買埋？
變左宮崎英高fans

連DS1都未玩就唔好自稱宮崎英高fans

咁隻狼fans囉

玩完ds3覺得好正可以考慮， 始終都係好多年前嘅作品，喺操作上各方面都冇咁好

一定唔只係ds果種講故事方式啦, 肯定會多左對白, 影片
同埋線性先岩講故事, ds果種半開放式先好,
就算巫師3故事強, 都有佢散既地方, skyrim就唔好提啦講故事
如果好似巫師2果種半開放式+好既戰鬥系統, 應該係無敵

我屌佢寫爛咩？屌佢快d寫啊

Ds1既地圖設計係最好，簡直係精妙，迷宮關卡亦係咁多集最精彩，篝火既分佈最合理，唔好既係遊戲流程既引導性真係好差

btw ds1 remastered 淘寶steam key一百蚊有找

Ds1炒ds3幾個p喇

竟然會有人講ds系列既遊戲引導性

咁確實係有分別既bb開始 去至ds3 隻狼基本上方向一定唔會錯，ds1 一開始傳火祭祀場有三條路可以行落去，仲要最明顯既係去墓地果條路

armoured core呢

就係依個對新手唔Friendly既做法, 加深咗遊戲世界觀既表現
玩家響傳火世界係nobody
要通試煉先會有人重視, 而且都只係利用你
後面DS3、BB、隻狼, 已經冇咗依個Feel, 太友好, 少咗惡意

DS type game?

無限死你去一條路我都覺得係DS1其中一個最吸引嘅地方

神作出現了

淘你老母寶

宮崎英高話係open world

快撚 d 同我出